Ik weet niet hoe ver mijn ervaring is gebruikelijk.
Soms lijd ik aan het vreemdste gevoel van onthechting van mezelf en de wereld over mij; Ik schijn alles te zien van buitenaf, van ergens ondenkbaar afgelegen, uit de tijd, uit de ruimte, uit de stress en de tragedie van dit alles.
Dit gevoel was erg sterk op mij die nacht.
Hier was een andere kant aan mijn kant droom.
Maar het probleem was de lege ongerijmdheid van deze sereniteit en de snelle dood vliegt daarginds, niet twee mijl verderop.
